點解拍拖會咁唔開心？

佢對我好好

有冇人分享下唔好淨係放下負皮

點唔開心？

好正常
人有時就係咁
錯過左最好既
注定

無得中出,口爆,爆菊就更係唔開針啦

好易因為佢嘅事唔開心
佢態度變左少少又唔開心
佢唔記得覆我msg又會唔開心
精神病

咩意思

唉我都係收收皮

又有心結又一pair準備分手 開心～

係有D心結嘅的確
但係唔希望個結局係咁

我同我ex拍拖個陣都成日覺得好唔開心
佢對我都好好 但總會覺得硬係小左啲野
但分左手先覺得原來後悔
樓主珍惜呀

我會錯過佢？定我錯過左最好

你知唔知道係少左D乜
btw你呢個長少少嘅回覆都令我好窩心
因為而家真係好唔開心
多謝你

我個陣覺得係feel /期待太高
因為佢成日都表達佢對我既愛意
但我自覺佢愛我多過我愛佢好多
所以我係好欣然接受佢對我既好
而唔識感激
但分左手諗番起佢對我真係好好
其實情侶拍拖真係好平淡 唔係電視劇咁
你係咪第一次拍呀？

好冇安全感
唔會話俾我知佢做緊咩

我情況唔係
佢又比到安全感我呀

你有冇同佢傾過？

唔記得左問
最後點解分開嘅？

我明呀
我同佢出去成日會比佢問：點解你好似唔開心咁既？
其實我唔係唔開心 但坦白講我又真係開心唔起黎
同埋佢一直講好愛我 我成日都會諗我點先可以回報到佢
所以我會諗 係咪因為佢成日話愛我 但我又好似回報唔到足夠既愛比佢 而感到內疚 投入唔到個份愛入面

女朋友無安全感真係好煩
不過某程度上都係另一半嘅責任

哎乜係咁嘅咩
我一直以為我同佢嘅愛都算平衡
我會因為佢而唔開心係愛佢嘅表現
如果我唔愛佢 佢應該左右唔到我情緒
原來唔係咁？

咁我同佢有好多問題既
而係到最後我都feel到佢變到好心淡
雖然大家都仲中意大家 但已經再唔識點愛落去了
我以為自己會灑脫 但啲眼淚係會無啦啦跌出黎勁誇張
所以我先想勸你諗清楚

咁女仔的確係需要多D安全感嘅
如果佢都比你時 女仔都好希望你比返佢

我冇諗住分開嘅
不過想知點解決
一路落去都唔係辦法
我唔開心時佢又唔開心

拍左好耐？

我覺得因為佢而唔開心唔算係愛既表現啊
如果你因為佢做既野而影響到你搞到自己唔開心=其實你係關心自己
咁呀啲呀頭鬧你都會唔開心啦 唔通你又係愛佢咩
除左伴侶好多人都會左右你到既情緒架喎 唔係咩
不過我都唔識愛人 無資格話你

調整番自己既價值觀啦
有人愛你錫你唔係理所當然既事
唔好怕醜多啲表達你既愛意
相信一定會好有幫助
加油啊絲打

講得好岩
係期待嘅問題
其實上問我講果D問題係小例子
只係想帶出佢好容易影響我情緒
仲有其他自身嘅問題
多謝你 我會嘗試正面D去諗

你或者佢錯過左最好
人總會唔係每個最後一齊既人都係最愛最開心既人

點解耐咗就唔可以一開頭咁成日講甜言蜜語

拍左幾耐
有冇傾過
我都會因為少左甜言蜜語而唔開心

一年都冇
講完佢就話佢有講係我無理取鬧

本來佢對你嘅態度都係咁？
佢脾氣唔好？

我覺得如果平心靜氣傾下
講下對對方嘅期望
好過收埋唔講 估估下
會令大家關係好D

講完佢覺得冇呢個問題咪唔俾我再講囉
再講落去就我好撚煩無理取鬧

講下自己嘅感受都比人話

因為太得閒就好想知佢做緊咩個啲
不過之後有好多野做應該都分到心住

因為你將生活嘅重心放咗喺佢度
要記住拍拖只係喺自己原來嘅生活上加咗佢嘅陪伴
一定要維持返原來嘅自己 冇咗自己會好快冇咗佢
真係覺得好困擾就睇下相關嘅書都有幫助
加油啦 關係真係要靠自己慢慢參透

俾我屌下咪開心

有冇咩書好推介
一齊嘅時候成日keep住好唔開心
同鍾意嘅人一齊 應該好開心至係

因為太close好易有爭執

你太上心
唔好成個世界得返佢一個
自己搵啲興趣 搵朋友又好
試下俾啲信心段關係
做返自己

就係冇乜爭執
我單方面唔開心